唔知大家係唔係出面，但真係好多人決心去救學生

但仲差你一個

大家預左會打通宵

救下你一齊出黎

覺得心灰意冷唔該全部入一入嚟

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po